[即時] 南昌巴打比狗圍 0950

有冇記者朋友幫手
警察好似準備抬佢返警署

自推

推

往香港月台車尾方向

幫拖呀！

啲狗琴日ot得唔夠爽

快D比多條底褲佢著

南昌要人

又蝦細路

點解會俾佢落單嫁

推到記者見到

借個位分享地鐵+火車攻略:

千祈唔好搞有側線同渡線嘅站啊!